Команда `fold` используется для переноса каждой строки во входном файле, чтобы она соответствовала указанной ширине, и выводится на стандартный вывод. По умолчанию строки переносятся при ширине до 80 столбцов.

# СИНТАКСИС

	fold [ПАРАМЕТР]... [ФАЙЛ]...

# ВЕРСИЯ

	GNU coreutils 9.3
	January 2024
